會員62391不停出同近於一樣內容既post,算唔算洗版

係咁出日本文化post